希望整條事件發生時間線

唔該有冇人知每一單警犬暴行大概幾時發生

事件大概如上 有可以再加

唔需要每一件你都知
希望一件一件咁拼湊出時間線
唔該咁多位

PUSH